有冇人知呢類噴漆好唔好用？

如果噴落電單車頭盔睇野個位到上唔上到色？
如果上左色係咪就睇唔到野

特別係透明嘅野

老實講 5年前都試過
噴漆類一定要射程夠遠夠集中
如果唔係會tk前排義士

如果要阻視線
滅火筒會好啲

如果加長噴嘴呢

你以為WD40咩
就算加長左都好快會塞

pish

唔好用CO2二氧化碳滅火筒啊 會呼吸唔到 乾粉都係

無用，要近距離
要遠距離一定要用風泵

咪玩啦，噴漆止汗劑哩啲壓縮氣體一噴，接觸到明火就會變成噴火槍。

係咪咁大個人都冇啲安全意識？陣間有小朋友見到就唔好。建議你快啲del post。

油漆+氣球？

想裝修屋企， 之前師傅教落， 買桶油， 倒落個袋， 掉向幅牆仲快， 雖然會一撻撻，同周圍都係

但夠方便

效果去Youtube搜韓農呀八

到時成福牆都係紅色 幾應景

成罐燒熱爆得勁過手榴彈你唔講